焦土先要出黎和理非遊行

出去遊行真係反到送中咩？唔得，只係俾子彈外國政府搞鳩中國同香港姐，如果冇人行，香港已經成為中國其中一忽既話外國根本冇子彈打柒支那

和理非遊行，唔散水，唔幫飯民抬轎，唔俾錢

出去遊行唔係要反送中，係要香港同中國一齊冚家剷

無事嘅

Downvote 果D想點唔係以為真係遊下行就可以唔過下話掉雞尾酒都冇撚用啦，你有RPG又唔同玩法